好煩 點逼自己溫書

X2

求秘笈

關左個電腦佢 拎開個手機

佢會自動去到我手上求救

巴打講嘢好mean

Metoo

遠離連登

啱 每次温唔夠10分鐘 隻手就不受控制咁拎起手機 再打開連登

如果係android，download ubhind 鎖左部手機
我study leave就係咁做。

望下d讀唔成書既警甴

手機放遠啲 電腦block YouTube Facebook LIHKG 咩7都block

hea咗太多年 已經唔記得要點溫書

唔帶電話出自修室溫

溫書係學習，學習係令你將來對於你想擁有既野增加機會率！如果你明白，你至會有動力！你有目標先會諗方法，先會成功！明白既明白！

我諗我會瞓着咗

溫一陣訓下都好過全日冇溫

That’s fucking true